<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="admob_publisher_id">a1512b697c2fc09</string>
    
    <string name="app_name">MancalaVari</string>
    <string name="version_name">v.1.0.3.4_28.Feb.13</string>
    
    <string name="air_label">Воздух</string>
    <string name="earth_label">Земля</string>
    <string name="fire_label">Огонь</string>
    
    <string name="err_label">Ошибка!</string>
    <string name="btn_back_label">Назад</string>
    <string name="btn_apply_label">Принять</string>
    <string name="enter_name_err_empty_label">Имя не может быть пустым!</string>
    
    <string name="btn_mm_continue_label">Продолжить</string>
    <string name="btn_mm_company_label">Компания</string>
    <string name="btn_mm_fastgame_label">Быстрая игра</string>
    <string name="btn_mm_multiplayer_label">Мультиплеер</string>
    <string name="btn_mm_tutorial_label">Обучение</string>
    <string name="btn_mm_options_label">Настройки</string>
    <string name="btn_mm_credits_label">Авторы</string>
    <string name="btn_mm_exit_label">Выход</string>
    
    <string name="cw_enter_name_label">Введите Ваше имя:</string>
    <string name="cw_enter_name_err_occupied_label">Имя занято!</string>
    
    <string name="mp_enter_first_name_label">Введите имя игрока 1:</string>
    <string name="mp_enter_second_name_label">Введите имя игрока 2:</string>
    <string name="mp_choose_gameboard_label">Выберите игровую доску:</string>
    
    <string name="t_text_1">Правила игры ВАРИ\n\n
		ВАРИ - название описываемой игры семейства МАНКАЛА.\n
		Зерно - игровая единица, предоставляемая игроку перед началом игры для превращения в сохранённые зёрна.\n
		Сохранённое зерно - игровая единица, соответствующая очкам игрока.\n
		Лунка - ячейка, в которой хранятся зёрна игроков.\n
		Амбар - ячейка, попадая в которую зерно преобразуется в сохранённое зерно.\n	
		Поле - игровая доска с лунками и амбарами.\n\n
		Это логическая игра для 2-х участников.\n
		На поле расположены 2 ряда по 6 лунок и 2 амбара.\n
		Каждому игроку принадлежит ближний ряд лунок и правый амбар.\n
		В каждую лунку ряда перед началом партии помещено по 4 зерна.\n
		Цель игры заключается в том, чтобы как можно больше сохранить зерен, то есть как можно больше зёрен переложить из лунок в свой амбар.\n
    </string>
    <string name="t_text_2">Ходы выполняются по очереди. Любой ход состоит в том, чтобы вынуть все зёрна, находящиеся в одной из лунок своего ряда, и разложить их подряд по одному в соседние лунки, двигаясь против часовой стрелки.\n\n
		В свой амбар зёрна кладут, но в чужой нет.\n\n
		Если последний из раскладываемых зёрен попадает в такую лунку ряда партнера, которая после раскладывания содержит 2 или 3 зерна, включая положенное в нее зерно, то игрок вынимает все эти зёрна из лунки и складывает их в свой амбар.\n
    </string>
    <string name="t_text_3">В том случае, когда в ряду партнера справа и слева от лунки, отвечающей указанным требованиям снятия зёрен, имеются лунки, которые содержат 2 или 3 зерна, то зёрна из этих лунок также вынимаются. При этом общее количество освобождаемых лунок может составить три: лунка, в которую попал последнее из раскладываемых зёрен, и по лунке слева и справа от нее.\n\n
		Довольно часто возникает ситуация, когда при выполнении хода в лунке накапливается 12 и более зёрен. Тогда при обходе лунок во время раскладывания зёрен эта лунка пропускается, а зерно кладется в следующую за ней лунку.\n\n
		В течение одного хода зерно не может вернуться в ту лунку, из которой он вынут.\n\n
		Запрещено лишать партнера возможности хода. Это значит, что своим ходом нельзя вынуть последние зёрна из его ряда. Если же партнер очередным ходом сам вынужден вынуть последнее зерно из своего ряда лунок, то следующим ходом необходимо хотя бы единственное зерно перевести в его ряд.\n\n
		Если последнее правило выполнить невозможно, то игра заканчивается. Выигрывает игрок, сохранивший большее количество зёрен. При равном количестве сохранённых зёрен партия считается ничейной.
	</string>
	
    <string name="btn_o_toogle_music_on_label">Музыка ON</string>
    <string name="btn_o_toogle_music_off_label">Музыка OFF</string>
    
    <string name="credits_text_1">Программист</string>
    <string name="credits_text_2">Андрей Ягодаров</string>
    <string name="credits_text_3">Художники</string>
    <string name="credits_text_4">Леонид Лапшин</string>
    <string name="credits_text_5">Дмитрий Фёдоров</string>
    <string name="credits_text_6">Звукорежиссёр</string>
    <string name="credits_text_7">Антон Сагнеев</string>
</resources>